[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

機場咁多巴士 每架車上層車頭都有手足掛一條 banner
等車見到都咪話唔壯觀

不過會唔會違反禁令

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

多謝幫推

(雖然 P 牌推唔到文 )

非p牌ching請幫幫我手推

撞

推

btw 其實唔使 banner 嘅 放部 iPad 喺車頭
一部一隻字都夠玩

輕輕一推

歡迎乘搭連巴 S1 號綫 經民航處總部 國泰港龍大廈 中航大廈
前往 機場客運大樓同博覽館 祝旅途愉快

今日推一次

大大力推！！！

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

雖然推唔郁 但都多謝幫推

下一站 飛機燃料庫

下一站 民航處總部 國泰港龍大廈 中航大廈

下一站 一號及二號客運大樓

下一站 暢達路

去笵宋鐘先生機

下一站 富豪機場酒店

下一站 機場博覽館

歡迎乘搭連巴 S1 號線 前往東涌站 祝旅途愉快

Btw 其實喺車上貼文宣都得！比外國人睇都可以
大家都知 S1 幾多旅客坐啦

下一站 香港天際萬豪酒店

下一站 民航處總部

多謝提醒

P 推

下一站 東涌纜車站 東薈城

下一站 東涌站

我哋已經到達終點站 請離開車廂 拜拜

各位乘客 歡迎乘搭連儂巴士 S1 線

本班車將由東涌地鐵站開往機場

中途將有廣播 提示各位乘客落車

祝各位旅途愉快

下一站係 飛機燃料庫

請緊握扶手

下一站係 民航處總部

叮噹 請調校八達通

下一站係 一號及二號客運大樓

下一站係 暢達路

下一站係 富豪機場酒店

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！